有無巴絲想12月中環島？

想睇下人有無巴絲一齊踩單車環島，奈何身邊無朋友有咁既意向，多個人旅途無咁悶